[9up預言/解讀] 啓示錄、推背圖、諸葛武侯乩文

由啓示錄12章開始鳩up對宗教/玄學有深入研究嘅巴絲唔好屌鳩我
12:1 天 上 現 出 大 異 象 來 ． 有 一 個 婦 人 、 身 披 日 頭 、 腳 踏 月 亮 、 頭 戴 十 二 星 的 冠 冕 ．
12:2 他 懷 了 孕 、 在 生 產 的 艱 難 中 疼 痛 呼 叫 。
呢兩段，其實冇乜reference，純粹直覺，婦人唔係指一個人，而係一個地方，可能係香港，又可能地球本身。身披日、腳踏月、頭戴十二星(座)，明顯係一個符號形象，小弟無知，唔知有邊個地方用齊日月星做符號象徵，講日月星亦好難聯繫到香港，所以鳩估係地球，因為真係比日月星包圍住(用一個文學啲嘅角度去睇宇宙)，懷孕就係指孕育、培育對自由民主嘅追求同覺醒。

12:3 天 上 又 現 出 異 象 來 ． 有 一 條 大 紅 龍 、 七 頭 十 角 、 七 頭 上 戴 著 七 個 冠 冕 。
好多唔同研究聖經嘅學者同牧師等等，都話紅龍即係中共，七頭＝中共七常委

12:4 他 的 尾 巴 拖 拉 著 天 上 星 辰 的 三 分 之 一 、 摔 在 地 上 ． 龍 就 站 在 那 將 要 生 產 的 婦 人 面 前 、 等 他 生 產 之 後 、 要 吞 喫 他 的 孩 子 。
中共一直都等緊機會破壞民主體制，中共不嬲都話社會主義體制比民主制度優越，相信冇人會反駁中共輸出「中國模式」嘅行為就係想慢慢改造全世界，成為超級大國

12:5 婦 人 生 了 一 個 男 孩 子 、 是 將 來 要 用 鐵 杖 轄 管 萬 國 的 ． 〔 轄 管 原 文 作 牧 〕 他 的 孩 子 被 提 到 神 寶 座 那 裡 去 了 。
12:6 婦 人 就 逃 到 曠 野 、 在 那 裡 有 神 給 他 預 備 的 地 方 、 使 他 被 養 活 一 千 二 百 六 十 天 。
男孩定義為民主自由的話，呢到就會解做民主自由體制將會成為每個國家嘅制度，係未來嘅主流。婦人雖然上面鳩估話係地球，但不一定指成個星球，亦可以解住喺地球上追求民主自由嘅人，當然包括香港人。逃到曠野有神預備嘅地方，而五眼聯盟都係基督教國家。一千二百六十天，即大約3.5年，呢個時間點同推背圖四十三象、諸葛武侯乩文嘅時間點吻合，稍後再講

12:7 在 天 上 就 有 了 爭 戰 ． 米 迦 勒 同 他 的 使 者 與 龍 爭 戰 ． 龍 也 同 他 的 使 者 去 爭 戰 ．
12:8 並 沒 有 得 勝 、 天 上 再 沒 有 他 們 的 地 方 。
呢到「天上嘅爭」有好多種，可能真係神話玄幻嘅神同魔鬼戰爭，放喺現代軍事黎講，除咗係空軍，更加係太空軍之間嘅作戰。呢個時間點上，除咗有美軍成立太空軍，SpaceX嘅衛星網絡鋪設，仲有中國今年三次射火箭失敗，天上(包括宇宙)，再冇中共立足之地。

12:9 大 龍 就 是 那 古 蛇 、 名 叫 魔 鬼 、 又 叫 撒 但 、 是 迷 惑 普 天 下 的 ． 他 被 摔 在 地 上 、 他 的 使 者 也 一 同 被 摔 下 去 。
龍的使者一同被摔下去，火箭可能就係解龍的使者，發射失敗當然就係摔下去啦

12:10 我 聽 見 在 天 上 有 大 聲 音 說 、 我 神 的 救 恩 、 能 力 、 國 度 、 並 他 基 督 的 權 柄 、 現 在 都 來 到 了 ． 因 為 那 在 我 們 神 面 前 晝 夜 控 告 我 們 弟 兄 的 、 已 經 被 摔 下 去 了 。
12:11 弟 兄 勝 過 他 、 是 因 羔 羊 的 血 、 和 自 己 所 見 證 的 道 ． 他 們 雖 至 於 死 、 也 不 愛 惜 性 命 。
呢到其實都想講番，抗爭者之間互相稱呼手足，唔知係冥冥中嘅安排，定只係一個巧合，手足亦同弟兄，聖經入面公義同法律係屬於神嘅，手足們而家卻被提堂，即係喺神面前被控告。喺香港，坐入證人欄俾口供前要宣誓，而香港係跟英制，只分基督教宣誓同無信仰宣誓，基督教／天主教以外嘅宗教都係以無信仰形式宣誓，因此我覺得呢到係講緊手足被起訴。拉闊啲黎睇，其實係中國本身就有好多維權人士被控告，雖然大家可能都覺得中國人關我撚事，但係如果手足就係抗爭者，拉到地球咁闊黎睇，維權人士都係手足黎

12:12 所 以 諸 天 和 住 在 其 中 的 、 你 們 都 快 樂 罷 ． 只 是 地 與 海 有 禍 了 、 因 為 魔 鬼 知 道 自 己 的 時 候 不 多 、 就 氣 忿 忿 的 下 到 你 們 那 裡 去 了 。
12:13 龍 見 自 己 被 摔 在 地 上 、 就 逼 迫 那 生 男 孩 子 的 婦 人 。
12:14 於 是 有 大 鷹 的 兩 個 翅 膀 賜 給 婦 人 、 叫 他 能 飛 到 曠 野 、 到 自 己 的 地 方 、 躲 避 那 蛇 ． 他 在 那 裡 被 養 活 一 載 二 載 半 載 。
上文講咗，婦人逃難到曠野。鷹係美國嘅標誌(其實係白頭海鵰)，如果中文譯本聖經玩同音字咁計，大鷹都係「大英」，一載二載半載，加埋即係3.5年，上文講咗1260日，都係呼應番

12:15 蛇 就 在 婦 人 身 後 、 從 口 中 吐 出 水 來 像 河 一 樣 、 要 將 婦 人 沖 去 。
12:16 地 卻 幫 助 婦 人 、 開 口 吞 了 從 龍 口 吐 出 來 的 水 。 〔 原 文 作 河 〕
呢到其實好明顯，三峽大壩呢排發生咩事大家都見到

12:17 龍 向 婦 人 發 怒 、 去 與 他 其 餘 的 兒 女 爭 戰 、 這 兒 女 就 是 那 守 神 誡 命 、 為 耶 穌 作 見 證 的 。 那 時 龍 就 站 在 海 邊 的 沙 上 。

到推背圖，大家追番幾年前嘅推背圖post就會覺得都幾準下
郭嘉巴唔知仲係唔係到

有追開嘅巴絲可能就住而家到㡳去到第幾象有爭拗，我自己覺得係四十二第四二象 乙巳 艮下離上 旅
讖曰：
美人自西來 朝中日漸安
長弓在地 危而不危
頌曰：
西方女子琵琶仙 皎皎衣裳色更鮮
此時渾跡匿朝市 鬧亂君臣百萬般
金聖歎：「此象疑一女子當國，服色尚白，大權獨攬，幾危社稷，發現或在卯年，此始亂之兆也。」

小弟唔識中國術數，勉強鳩up下
上一個卯年係辛卯年，即係2011，實在想唔起關林鄭乜事，可能就係「此時渾跡匿朝市」，2012開始做政務司。至於42象點解，追番其他相關嘅post就好啦，我真係唔識。
-----------------------------------------

第四三象 丙午 巽下離上 鼎
讖曰：
君非君 臣非臣
始艱危 終克定
頌曰：
黑兔走入青龍穴 欲盡不盡不可說
唯有外邊根樹上 三十年中子孫結
金聖歎：「此象疑前象女子亂國未終，君臣出狩，有一傑出之人為之底定，然必在三十年後。」

呢到講番，黑兔指癸卯年，即2023過渡去2024，如果用2020年做為時間錨，啓示錄講3.5年，計番就約莫係2023年尾

[另類] [D1330] 古預言研究#2 之 白紙

做咩咁多預言都提救世主係西邊